# trend-analyzer

## Review items
1. a felesleges annotációkat leszedni a POJOkról - amik nincsenek használva
2. immutable POJOkat kellene használni
3. a strategy-kben csak a számolás legyen
4. finallé tenni a POJOk fieldjeit
5. wrapperre cserélni a primitíveket
